林鄭月娥發表聲明 揚言會在人大通過議程後全力配合完成有關立法！

預左條撚屌

好呀 快撚啲一國一制

佢反對我先奇

林鄭最後嘅任務

條8婆反對先係新聞啦

林鄭分分鐘係琴晚睇HK01先知有呢單野
佢而家只係個活死人

可以返屋企瞓覺

林鄭係最大贏家

潛左半日終於收到西環份稿

淋病

原來條撚樣未死

應該佢係一個傀儡冇實權，真正操手係夏寶龍同駱惠寧。

林鄭滅港

林奠又攞第一
地方首長帶頭攬炒
整衰自己個城市

人地直接附件3實行 唔洗你立法喎睇清楚未架 企開d啦冇你既事啊

份聲明審批左 可以講得

唔係咩新聞黎啦,一向配合支共強姦港人

行開啦空殼特首